[有冇搞錯] OSX High Sierra bug

root 係唔使password！

機越賣越貴。security越做越差。

癡撚線, Fix -> Set Root Password.

steve jobs今次可以翻生未?

痴線。。。